酒究竟有乜好飲？

問過d長輩、朋友，佢地都沒直接答我，話咩也「飲酒飲的唔係酒」。
其實酒吸引喺邊？

有你人解答下

酒越飲越暖
水越喝越寒

飲酒可以放鬆個人，同隔籬位會有更多話題
自己一個飲就叫悶酒，因為無人同你傾計

知唔知飲酒同飲水嘅分別?

講到口臭 明既就明

飲小量可以提神